美軍突襲敘利亞伊斯蘭國基地，獲得重要情報，將會有行動對付中共。

當勞侵從敘利亞撤軍卻來個回馬槍，派特種部隊深入敘利亞殺死伊斯蘭國袖。
伊斯蘭國與中共關係極為曖昧。2017年，中共囚禁200萬維吾爾人，在中國境內根絕伊斯蘭教。伊斯國揚言恐怖襲擊中國。
到了2019年10月，伊斯蘭國沒有向中國發動恐怖襲擊，甚至沒有襲擊中東及南亞伊斯蘭國家內的中國公民和企業。
伊斯蘭國極盛時期，石油出口是主要收入。美國曾經追查伊斯蘭國石油出口，知道中共以迂迴方式向伊斯蘭國買石油。伊斯蘭國又向中共購買大量武器。
美國特種部隊深入敘利亞，冒很大的危險，目的不是要殺死伊斯蘭國領袖，當然不會放過這個魔頭。主要目的是奪取他的電腦和通訊設備，文件和金錢往來記錄。美軍活捉的人之中有替伊斯蘭國理財的人。
只要有證據中共勾結伊斯蘭國，全球會一齊制裁中共，甚至凍結所有中共海外資產，停止為中共進行國際結算。

你會唔會太天真

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

屌又比假希望
仲以為已經搵到

貿易戰都未傾掂數，點會咁快出招屌柒支那
你等侵侵連任左之後中共就差不多滅亡了

開返係講故台la

歐美元首表示：等賺儘中國人d錢先消滅中共

你知唔知中共一路有幫ISIS洗白？

source?

屌你老母支那一定同ISIS有關
支那出錢比ISIS係中東搞事引開美國注意 自己就專心搞東亞
然後ISIS就教中共點樣折磨維吾爾人 不過支那唔使教都知呢D仆街野
分分鐘支那教番ISIS轉頭

Isis 己經唔重要 塔利班同中國有證有據公開勾結美國都末出聲

唔好睇小中國

勾結就梗 不過有冇人做野又係另一個問題
除非有證據中共策動另一場911級別既襲擊 否則都幾難令美國真係採取實際行動
支那年年都陰D陰D資助金仔整核彈打美帝啦 咪一樣冇事